四個幾月觀察到嘅三大問題

1. 戰略問題
任何抗爭就係要通過混亂增加社會成本，令政府屈服，雖然手足們個個星期六日都出黎，但始終對於星期一至五返工嘅人冇影響，效果打折扣

2. 戰術問題
手段太單一，詳細留俾tg 手足討論

3. 心態問態
被動、冇反擊意志、羊群心理、太過驚青，最重要係唔覺得自己打緊仗，心態決定行動，出到去俾人打同拉，一係就潛意識抗拒武力，自我設限，仲覺得其他提升武力嘅人係鬼

以上目前樽頸位，暫時諗到咁多

暫時得呢個post值得推
其他好多已經和勇互屌

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

屌咩呀，唔敢反擊嘅人屌完都唔會郁，要接受勇武嘅永遠係少數，但係唔敢唔代表幫唔到手，運下物資，或者遠距離助攻掩護呢d一小步嘅野唔肯，真係唔怨點解手足俾人拉俾人打囉

轉平日朝早 順便罷工